用江湖﹑警匪﹑臥底元素拍MV效果真係唔錯

香港電影元素混合埋ＭＶ真係一流。

就算係ＴＶＢ拍既使徒行者係大陸都好受歡迎，用呢3個題材指片真係保證!